美股認真討論區 MCCCLXXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

支牛賺咁多錢 今年broker繼續發大財

GME單嘢會唔會多咗壞帳

死神圖 淨係DJI?

大家用開咩網選股

做乜得納指升㗎

利潤基數低咪睇落好似賺好多

下 佢地機個幾日 班人爆倉乜都補哂血

傻散收到張check

琴晚問係全部

sor 尋晚唔小心買咗DIA

資金回流科技股

YUU 90蚊個底靚撚到
好彩狗衝左

SQ有料既今個星期同我抽上290蚊 即刻開末日put

科妓股做乜野轉死性

tsn股價隨時跑贏tsm

2者都持有

唔記得不推文 梳

有呂布呢類day trader好易cover (9up

Gogogo 利申有貨

每單trade 收2 美 1-20萬用戶
個個都C7黎
一晚隨時買賣幾十次

SQ ROKU MDB PUT親都破頂
利申PUT左SQ

寫game 係咪好難
呢排冇機好打 勁想自己寫

番到屋企睇下張10-q先

其實都幾撚痴線
單單收2美都咁撚多人用

明顯問題係鳩到比人發現左

我都開始左自己寫驚
難撚到仆街
有ART底都手忙腳亂唔知做邊樣野好

amd new epyc yes

有錢訂ms同stockchart睇

香港人懶
個介面簡單

用free assets寫左game logic先

支牛user：方便 睇圖 介面好

ib月費不了

佢UI真係勁

Ft要匯錢不了

寫驚問題通常係冇人幫你畫靚靚asset
比你啲曲識飛都好，都係啲格仔人/工廠人

破頂先put 兩星期9升100蚊既一定急回

FINVIZ好似唔會好夠用

屌etf 管理費0.幾%好貴
儲蓄保俾保險佬食一大半 唔緊要啦儲錢啊嘛

ib每個月都要俾10鎂喎
支牛睇圖好又有得換禮物

但唔係有堆 專屬code 定野
有版權咩？
我記得 手遊 個 方向鍵 如果任天堂要搞你
係可以破產

Td開戶又要等喎

要匯錢不了頂

啲fd孖爆都用futu
屌極都唔轉
唔知咩事

無得打飛機

原來FUTU市值大過IB

方便啊嘛 快啊嘛 可以睇圖喎

依家所有broker都係online開戶口 支牛有幾方便
先唔講支牛係ib下家 ft sell simple and fast
支牛有幾快啊
睇圖就最戇鳩 有幾多柒頭用支牛真係識睇圖
買option真係知4個greek解咩

trade夠10佣都可以waive

一鼓作氣騎返上全部MA

轉左仲點發過發哥呀！

智商稅

其實係香港先兩頭唔到岸

聽講香港cs course係咪落後現實成十年

未夠25 3鎂一個月添
有啲人係成世都交緊智商稅無辦法

可以睇牛牛圖

ps成65

依家諗返,中學個陣捉出貓依D野就捉得緊,大學其實捉得好鬆手(citation另計)

投胎

有牛牛圈

O(n^n)

支牛用家會同你講
賺到錢就得啦

一啲啲 有啲course永世唔update
我學校SE 堆elective係做得好過core

整體上似intro to cs major多過真係CS

咁現實上真係賺到錢就得

支牛連登仔：鬥黃 拉

我諗所有cs course都係咁
真係叻果班讀緊書已經玩open source project

我之前都對cs有好大誤解
有次打matlab有野唔明 諗住問下個cs fd
點知佢話佢唔識matlab
我以為讀cs點都要樣樣都要學啲

唉都用咗啦 唔轉喇好麻煩
啲貨蟹住點走啫

之前幾過UST應該係最好, 最差係HKU CS

我成日都用

轉倉要比150美金

邪教咁
唔知咩事

又唔使你俾錢屌 我啲錢之嘛
睇圖都唔得？

MAXR增一增股就free fall

其實CS有啲學院可以唔使點寫Code

CS唔係教你寫code

個倉要幾大先可以射倉費用少過即賣即買成本

可能連諗野都唔係,係教你D logic數咩 turing machine, type theory, category theory

全中

我上過科software engineering elective
條友幾有心教 係咁update d 嘢
每堂又貼埋啲paper叫我地睇 啲theory都係嗰堆

真係有heart先會咁做

我啲fd問我幫佢剪片執相添

冇得孖展

有無朋友叫你練大隻d遲下幫手換水

依個咪我嚟

轉倉好貴唔想俾
升市：放咗入唔返 不了
跌市：蟹住啲貨唔想走

UST啲professor好有料 又有心

淨係聽過turing machine
當年Computer Organisation係支那人教 口音重到我走咗堂

仲要係好近期嘅嘢

再大隻啲咪手指尾都打得死人

一日未有人嘈
一日都唔係鳩曲

過100K都免
用開IB反而覺得牛牛買賣唔方便（之前禁返個紙倉嚟玩）

講真it唔同公司都唔同practice
唔同team lead又會有唔同
環環相扣好難一概而論

識玩

category theory係寫functional programming先會用到我諗全世界無商業機構會咁做

各位社工關心左gme股東未

西熊死ser？
叫自取 收完我錢冇左張單

等緊張put派彩

個天都唔想俾你食嘢

特價 再入

當初我以為走晒堆networking & organisation堂會接唔到year 3
點知仲係生勾勾

頭先已經比左3次錢先比到

俾到都食唔到

Fcel

個陣上signal and control,個支那prof次次 "e^j omega" 變左做"支也 omega"

都唔知學嚟做乜

今晚變左講coding

咩嚟 完全未見過

Sector rotation

跟我做industrial

Fourier transform個D basis vector嚟(定係應該叫basis function),CS人無學到都正常

成人台->移民台->軟件台->財經台

the cycle continues

幾年前cs grad 果陣仲教緊flash

數嘢
我地淨係讀過下Discrete math
啲數真係廢 數撚玩ai仲勁

Zom勁到

無巴又數錢

教主食咗你張單

想去浸溫泉

睇course, 如果你讀speech recognition , 冇得你唔學

computer vision都要知道啲

其實有無得自學依D野我遲啲讀master,諗住係依一兩年強化返依D coding skill. logic(if then else)方面我覺得自己係可以,再上返小小data structure就應該得依D architecture同framework應該點學係唔係睇design pattern之類既野定係睇人地open source左既大project?

屌 你地好似講緊外星文

python係咪睇書自學得到

好鬼難聽

死神係咪喺流浮山出發緊

咁老實講
除非你真係寫得奇差無比
香港地公司仔既data size/use case
差別唔會好大
冇乜人care都正常

搭唔到嗲

連郡守喪咁撚樣，仲有排升

屌你arkk 160 個陣一地都係飛子線少年股神

同暴絲一齊學習

BJ

約翰遜將會在今晚發表向冷戰來最重要的外交政策宣言 抵御中國之餘卻又會與中國尋求正面的經濟與貿易關係

數撚自學乜都好似好易

暴巴RIP

終於有圖，滾動

有無人gun 克狗3月5清倉，一直等大陽燭入市

Fourier series 同transform係咪同一樣嘢嚟
前者識 後者冇咩印象

睇你想行咩路
frontend backend 想行邊一邊
跟住就學framework
要明framework d做法背後原因
跟住就要學識點寫clean code
high readability code緊要好多

programming除外

Programming好難 學過寫入門apps 搞唔掂

mon post克狗喊緊

過左peak睇睇先

可能克狗已經偷步入左貨
入舊經

會唔會5月3都未入到市

左一巴

其實唔難

musk子咁撚勁幾時露兩手造福美股台

數字巴做緊咩

?$

最近黑己好似冇新post

識個Major econ minor math 自學cs做data scientist

學識Python就唔難，點樣寫靚code先最麻煩

Elon Ai 選股

間唔中都會見到啲撚樣懶醒用啲奇怪syntax寫到段曲好短
但完撚全唔readable

隻狗未入夠貨扮神棍

fourier transform 係將一個function做 time domain <-> frequency domain 互換

對眼有問題去驗下

同感
不過睇完post都想學下it野
呢方面零知識

低位清倉

我睇Documentation學 雖然睇完到再用都係google

兩樣野黎 但有Fourier transform

等緊支蠟燭

差唔多既野嚟,Fourier transform只係Fourier series 行多一步．Fourier series只可以用嚟express d periodic function, Fourier transform就唔periodic都得。大家聽音樂個陣d media player 個個 frequency chart就係用Fourier transform計出嚟．

唔啦小薯only
好多大佬係呢個post

好謙

句對白你加架？

呢d一定要落comment
唔係隔兩星期寫果條友都唔記得

轉倉好貴呢個的確係點解我隻AMD仲係FUTU到既主因

低級code 狗
呢個post好多fo 神人

話時話mran既疫苗面世未？

用R寫住先
MCMC

法國依到仲多J圖過成人台

［多圖］美股認真討論區

暴絲呢兩日死神圖出得好密

btw,分享一下樣野,點解Fourier transform個frequency diagram係continuous而Fourier series 個frequency diagram係discrete?其中一個睇依個問題方法就係如果你想加出嚟既function係 periodic既話, 個D 被加既functions 佢地之間既frequency大家除大家出嚟數一定要係rational number, 所以如果想加出嚟既function唔係periodic既話(Fourier transform個case),佢一定包左好多大家frequency除出嚟數唔係rational number既basis vector.

有冇人short btc? 送錢

今日升乜

克狗仲未入貨
brr到上萬四gogoogo

收到風 死神係流浮山當失路

原來道指已經連升六日

死神圖
酒牙

殺緊道+SP

有冇人做到可以簡單解釋下咩係quaternion

訓醒見倒死神圖

道標升返哂,死神暫時未出到手

屌你又升

死神圖失效

佢老味
真心呢D咁撚7既UI都叫勁?

老實講各行各業入面
成個FSI行業d product既UI都真係最撚7同落後

出手搞gme啫

我諗應該backend機會大D既不過我無諗到咁深入,有工做就好
不過有無D keyword? 就係就咁google下software framework?

死神只會Delay 不會失效

FOMO入返市先

你當佢係一個4個item嘅array就得，最常用好似係3d transformation

backend就java spring boot

fcel

backend好少可直接recruit 0exp 嘅, backend就算請都prefer你有撚過node js mongodb呢啲有啲project仔, 有啲仲想你玩過下aws/docker
通常frontend / full stack ed位先, frontend framework一里通馬國明都係最易pickup嘅

未開市姐,盤前呃貨,GME SS驚閪

仲有一日死神圖就effective準備好特大災難未

其實你唔係做啲咩超複習既事或者要interface C/hardware, 99%唔使用到pointer

今年齊齊 100 % 線好無

如果我唔係寫web or 寫app, 依個java spring boot係唔係都啱用?我期望我之後搵工會先搵返寫control robot之類既野,唔掂先去寫web, 寫app or 寫普通人用既電腦軟件

暴絲打完針 影響到死神圖

唔好

遲到的死神非死神

未打針已經出左，唔計

PLTR GG

死神或許會遲到，但從不缺席

飛巴線更新做100%？

又gel

gme跌 今晚應該有救

好驚

自嘲

好耐冇睇水
所以都好耐冇上水了

java spring boot
enterprise common既framework
好有錢途 但第一份工就會難搵d
易搵工就一定係web/app 呢類

都話tsm 120

其實我未返過寫app or 寫web既工,所以我都唔係太分得清楚frontend backend我以前係寫mcu programm我打算讀完master會去automation, robot control個邊,依D會係計做frontend定 backend ?

你頂多話佢多功能同方便，UI真係唔敢講話做得好

咁我都係學左佢先thank you

社科撚都係用返python同r算
睇到你哋都覺得辛苦

今年真心 100 %

我就睇徙6000 你地加油了

貴到on9 ，講緊一隻成150 美？

瞓係度都過

納巴之前炒mvis 做到19 倍回報， 佢仲要華麗轉身

開頭佢定10 蚊撈，不過佢好似無上返車

mvis now 18

當人地panic時你執靚野 一下就到

係
所以由佢係到發霉算

飛巴好耐冇見

桂絲

docker k8s都係好有錢途

用python真係幾開心寫下D小工具幾正

宜家好多股無量cup n handle

聽日上去開埋ib戶口先

Bull trap

準備食飯

低位入哂靚貨？

食飽d 早d訓

飛巴 long time no see

搵唔到工

收到風 今年飛巴線 100%
大家準備好未

係呀 or d 家居機械人都ok我就讀個個master係mechatronic嚟

入滿哂

等位減下磅

見到無量cup and handle出現時 應該成個市又熱鬥返

慎防有詐升到咁上下減下磅先

咩來

elon巴 近排悶市 連上網睇股都無咩動力

教主慳返個錢啦月費都2張西熊單

準備SS

啲菌上到腎

酒呀

醒幾隻黎

究竟暴絲睇到啲咩

大家準備打針未

想要平孖
ft貴撚到
sofi驚有大跌時開死SERV

仲要溫習

唔錯 有前途

玩開咩stack ?

係咪100%貨

呢個年代知道pass by value/reference已經夠，反正唔係寫low level都唔會接觸到

仲有9個月追飛巴線,今次仆街了

咪docker k8s, react/vue, gql restful

最後逃生門

咁應該好多工
fullstack fintech都好多opening

呢個channel好多教學 仲有project仔

隻CHEK換手率985%，4.21億

over 咗 有sp孖

開左ft
係需要時間慢慢轉移資產

貪個果盤

今年實在多靚股比大家回調重新執貨

跌落黎個下弱股換強股都已經好夠做

想八下app & web分別興學咩

就咁search好似無咩好job
唔知係我keyword打唔啱定點

比較驚喜係冇即時崩盤

小西膠mon撚到

web大把野學
spa 三大framework 都好多野玩
app就native 世界好多野玩

飛巴

aapl都上左去，tsm仲係度磨

有無砌好linkedin
影張pro pro地既icon
執好profile 放埋cv
d agent就會不斷chur

二月尾係飛子線之上跌左落地核

雷巴

美國批准對台出售潛艇輔助裝備系統 台灣國造潛艇所有無法自製的部件至今全部成功取得

即係個市仲有炒賣氣氛

撈得返就ok

正股正能量

今年有飛巴線一半當贏

今年望回家

無經agent搵工係咪已完

無咩所謂係指學咩都無咩所謂,唔洗特別準備?另外dev個邊會點?另外俾多D資料,個master係德國讀,我亦都想係德國搵工做

一半 如無意外好快到

thank you

YTD負咗

你應該未執linkedin姐
唔係就比agent煩到想死

睇落好pro 加油

努力d 不停修正操作同選股

美股真心好野黎

如果大家唔當佢賭場咁玩

凶兆

澳門要引入社會信用評分？

睇嚟香港好快有

仲爭半倉未買到野,希望快D pull back多次加滿佢

田飛龍回應葉國謙批「廢柴學者」：「忠誠廢物」非針對個別人，而是一種現象

我上網不停睇人分析only ，合理再sort出黎睇

開頭聽好briefly嘅講解 ok 先深入聽佢地分析

新手上年鳩買都贏嘅，今年唔識揀股

我都等緊買股真係唔洗急

鳥盡弓藏

苦惱緊呢刻未開孖住，係咪開ft 好過ib....

我subscribe好多個kol的

宜家無邊個特別準了

個個養到心雄

勁個批由注重loyalty, 到宜家只注重量同錢

證明個市場抵買超靚股不太多

PLUG同MAXR扯低哂成個倉

唔開孖就肯定ft

加佢老母倉

點睇PLUG咁多隻嚟講依隻坐到最身痕

fufu勁到robinhood幾時上

滿倉既意思即係100%? 定孖埋?

48蚊貨
早兩日番到家鄉之後又坐過

就咁話，反正都諗住遲下支牛減倉果條數放去另一間brooker,到時最多再開ib

-0.58%

100%倉， 再有堆sp 如果被人行使就孖展

九轉真係妖股神器嚟
利申: 冇買

呢個玩法有啲熟悉

趁而家個撚狗市,用緊支牛既人如果清左倉一定要轉broker,貴撚到仆街無必要繼續用佢trade

ciic 冇人理鳥??
19號投票merge

屌，一出一入4蚊，貴過閪

入金去ib收唔收錢

IB/FT先係路

好似唔收，但入鎂慢d,要兩日倒

唔收
交月費同交易費 串流報價費

港紙15分鐘

接自己貨

港紙都唔收?
入港紙再係佢到換鎂都可以?
THX

-->
-->?

$fcel

咁都好快，如果ft 呢？

唔收
外幣對換收$2美金

ft大概1日

每筆額外收？

TD點睇？

THX

咁撚慢....

算好啦離岸黎講,cs int要2日左右

換一次收$2 可以係月費扣返

Citi4點前轉大概夜晚1點到

同日盤中或盤後到戶

我無論幾點轉
次次都係收市前個1個鐘先收到

又氫爆
PLUG一次FCEL一次

IB快係因為FPS 冇離岸

入貨啦

其實咁計ft都幾快 好多時都做到即日入數

所以我揀ft唔揀ib,離岸安心d

係wor,唔記得左係離岸，真離岸？

乜投票會寄到府上

TECHNOKING提左你地架啦

人走唔到有咩用

今晚買買買

奶過野
不了
佢地D ER真心好差
上唔上返都未知
尤其FCEL

如果On9 大貓呢？

HD BLDR LOW 有無人有睇開
家居建材 見美國房地產咁熾熱想買返D
但原來都已經好貴下

唔關事 係美國佬懶 太陽落山先瞓醒

大貓轉美金 要俾TT錢
咁不如等citi啦

我聽聞依加D robot可以唔洗 Programm,用手拉個robot,佢就識repeat返你個動作,所以會唔會話依加User side 既人其實唔洗點寫Programm?

HD 有睇....買黎收息好似都唔錯

應該差唔多 果時用恒生都咁上下

台巴諗住入咩貨

想問下FPS 係咪得hsbc有？

美國佬日日炒股炒到咁夜訓，身體肯定好差

乜鳩黎

本身有筆美金係大貓，如果直接轉過去呢？

明明PLUG唔係話真係好差，但係次次比FCEL拉埋落去，傻鳩

弱股蝕緊都狠心斬？

你唔見美國佬淨係食fast food同埋個個都好撚肥咩

FPS 港共㗎喎 你講緊PayMe ?

當日香港時間1800前扣數，2500-2600 FT就入帳

開始想買返D跌定咗又湧緊返上去嘅股

大貓電匯美金 要俾電匯錢 好貴 百幾蚊美金

認同 睇完份ER好伏

係時候過海宣揚飲水教

大貓過鎂去FT係要電匯？咁攪....即係迫我開埋個citi轉走d錢先啦...

一派係覺得跌得多反彈自然勁
低位斬就變高買低賣

一派係覺得跌得少個市正常返就變領導股
所以斬跌得勁既股

睇你點睇

有冇功課可以抄

我係profit跌住個下斬黎換

見字飲水英文版

叫佢哋早啲瞓先啦 日夜顛倒飲乜撚都無用

你有冇響你教主個朵

飛巴好似之前已經中左一次伏 所以先敗走咋喎

飛巴好早轉身走左定一直等回調？

see word drink water?

屌

冇，答你唔到
但開個citi啦

去第二個國家就實係電匯架啦

睇就好睇
根本唔實用
demo day用黎呃客落坑專用

開個citiplus啦 可以免費TT

仲有20% CASH

快嘅即日
前提係要朝早過數
有時試過晏晝4 5點過
當晚3點都已經收到

電音之王都唔識

信暴絲，耐心等候

個時玩緊penny 長倉個批一向都無諗住放。

個時係penny賺好多變賺少咗

不過都係入場賭下

我入左LMND同U仲有AI
AI唔知道係咪伏

ETF揀左SOXX
唔知道仲有咩強勢ETF

Tqqq

嚇撚死

個市龍到咁 真係驚閪咩

sunderland 好似唔錯

老雞

所有三倍都唔會再玩
經過今次回調知道自己心臟細

之前半夜fps入ib等左4個鐘

Kendra Sunderland?

淨係知隔離紐卡素啲英文好怪

URA

其實SOXL 拆左之後好細隻
擺少少無妨
不過你經已有SOXX

29蚊摸頂
一隻輸身家咁濟
屌佢老母

好似治安唔錯

愈北愈難聽

諗住等死神生效就入返啲soxl

又派軍糧

好似好L凍既地方黎

SMH+SOXL
但入咗好少，紅返日俾我加貨好喎

但初到埗唔去返啲熱門啲既落腳先？

其實今晚D target 好多都準備破前頂

ft個圖係咪唔打算修正

警惕每位巴打

soxl

三倍之王
捉到每次回調底應該輕鬆50%

仲有乜嘢可以阻到羅素2000升

RS3000

股價大細無關係
只係我頂唔住一日15%波幅
尤其當ytd仲負緊果陣
慢慢打上去算

西膠痴左線
無位入..

總之每次跌就加50股

未唸到

當細價股係升勢既時候 大市係跌勢既時候

距離大跌不遠

美股美股fire end多less night

FK TSLA

等回調？

Gme 120見

半倉 唔敢加貨

不敢忘記

幾時再黎 好撚爽

先到13000.jpg

說好的跌市呢？

忘巴都係real 毒毒?

問得唔好 再黎過
用FPS 入錢落IB係咪電滙費一樣

美國2月零售銷售按月跌3% 跌幅多過預期

美國商務部公布，美國上月零售銷售按月減少3%，減幅多過市場預期的0.5%。期內，扣除汽車的零售銷售按月減少2.7%，減幅多過預期的0.1%。

2021-03-16 21:12:16
以為舊經幾把炮 我挑

個巿強到完全冇力跌

FPS 唔係電匯吖
因為你係轉錢去IBHK 冇離開過香港

跌到仆街

又變返廢B

fps點樣電匯費
fps用hkma system bypass銀行 直接結算

你隻垃圾tsla 累全家

你倒轉左部電話

總之就係轉HKD去IBHK唔會有手續費
我咁講岩?

呀哥哥 fps 電匯都唔識分 你想點呀

佢算好

SFT

IMAX

死神訊號delay咁耐嘅

應該啱 支貓冇收我手續費

我覺得send CV搵工先
有咩去咩試下新環境先
可能你會鐘意左鄉村生活

Plug滅世

有沒人打探到呂布軍情如何？

唯有開左再攪

-0.5%

少過琴晚升

等睇又gel爆左個頭

其實200-250蚊港紙左右姐 一次半次無咩所謂啦

全紅
仲買左兩盒movenpick

GOOG巴推廣得好落力

你搞清楚"轉數快"同"電匯"係兩樣野先再問

原來NVDA又回到最初的起點

fufu唔係爆升咩

見到dow爆升轉會全倉舊經個d點算

中小型股 全爆

movenpick價投,你無買錯

納dee 今晚應該穿唔返落去 穩了

跌多啲 入貨

最遲聽日/後日

哭撚左

永動機: On!

510->530->550
派錢

tsla真係好廢

Tsm假升味濃

520 - 530 織布機

好penis

Uranium and bearish bond

大奇蹟日夜d會降臨

免費嘢係咁ga la

血洗細價股?

兩個禮拜前瘋狂開bull put發發
（瘋狂開左）

gel 撚到

small & medium cap既反彈一D力都無

又閪冧

有無人可以話俾我知邊隻收皮

Tsla

TSLA JM9

Gme

530 SP 磨豆腐?

呢隻etf都滿足我依家既揀股

只係大波左
條中線靚撚到呢

你未食 所以紅

iwm

納指大升，但我個倉紅撚左

夠鐘開市又打機

ath (0.5%) 都話血洗

我唔應該買士多啤梨味，紅
紅色呀

唔講以為納dee紅緊

指數升咁多但個倉仆到直一直

諗住聽日食

升市唔升股

西蛇除左打機有無咩節目

FCEL 財報差PLUG又走去跌埋一份有冇咁好兄弟啊

viac只升不跌

ai rip

買TQQQ

感覺道指開始無力

琴晚紅左好耐先上返
今日又紅

邊有血洗,之前隻隻-2x%先用力

Veri無氣色

最緊要齊齊整整

MU

ARKK 仲廢過TQQQ

好在之前全部轉哂TQQQ

玩緊燈制仲以為跌幾多

Xone又瀨屎

食左佢先啦

697入2股tsla玩玩

半導體冇問題

你唔係全蒼咩

克狗今日裂口高開wor係咪要高J

齊齊short

想食薯片先

仲以為係死神圖

我都係，乜料

fvrr

一齊食食完先升

指數升但個服少升

110%蒼中
孖多2股拉下均價
等陣放返執下石

全倉得一隻以外全部回到起點 屌你老母who teach stone jai stronghold

最後逃生門？

屌你用3x leveraged ETF 同 ETF 比
膠都廢事俾

Tqqq話哂三倍，幾時有阿木三倍即買

大膽d就財自嫁啦
利伸冇膽

一樣

得upst, soxl同Tsm升
-0.76%

依家托股唔托市?

出撚晒tsm俾石仔玩

三倍阿木我都想玩

譚sir準
蘋果真係反彈可上望140

BEKE

市升股跌，痴哂線

永遠買在最高點

乜事都無喎，死神仲喺流浮山?

成日笑我大果果 宜家就淨係得果果識升

我都係冇膽先只110%

忘巴清TSM會唔會俾石仔得逞

越跌越多咩料？

升緊又要屌

實俾人沽爆 佢實爆倉

pair trade

龍到

不能夠認輸

如果無咩大事影響蘋果應該易上到140

白熊尊者好耐無見

蘋果之前太低 個價11X 好抵

已經跌緊3% 咩料

尊者又出手頂封

白熊尊者

個個笑死神

蘋果如果開車既話唔再比人壓住
就算而家個價都係平

冇水花

nvax 明明想入call
隻隻spread闊到西咁 最後入正股

GME V彈反擊戰

三十分鐘都唔夠就gel 頭

p.s.
because aapl is dow jones component

全倉派表示死神wfc

抖一排回血嘛

納dee 強到

個市正常返
標、納升 道跌

得tsm升(間接一堆半導體大股的soxl都升)

似托大股 出貨

你地個個買舊經?
納dee 傻標都好龍喎

佢搞得成ev TSLA 地位都不保
直沖200

追緊劇 唔想睇市

盤前買etf牛b

話左今日死神死期

Bb 我屌你老母

納dee跌 我大跌
納Dee升 我照跌

買viac算啦

mvis free fall

SQQQ等緊你

反手沽ok?

慢慢等幾年

摸頂巴既功力

納+100但我個倉豬緊5%

諗住開盤就爆升㗎嘛咪入住先囉

摸頂巴你棄嬰先有救

好在尋日long put tna

納dee 個量小到

10%啦 升得未

same

MU，INTC經歷多次熔斷回調，我毫髮無損

後悔無大手call蘋果
明明估得中

股災

Can巴真係一升就消失 連郡真不可思議之一，明明早排日日都見到

名不虛傳

12.23已經上咗船

adbe靚到

放左先啦

先開市無耐
都預左妹 等聽日

BEKE 咩事火箭緊
+18%

can 既既mega crab真係有料到
早知玩埋call

Sq回氣等埋個兄弟

越跌越深中......1.4%啦屌

今日納指有邊隻綠
點解我個倉咁紅

羅素2000個d 先係正常既量

妹咗兩日，有啲唔對路

契媽又羸

沉撚咗

琴日升幾多今日跌幾多 好撚嘢

點解ADBE係靚
拉遠少少都仲係好弱

進擊的巨人的值得睇?

burn hill 力推

跌得多過之前納Dee跌100點

專心搵食

到底納dee升乜撚
明明我重倉科技股但紅緊

成個市靠FAAMG頂住

唔好入早知黨要入命裡有時終需有派

納指升 但我個倉紅緊

琴晚邊個gel x同我出黎

酒仙 死神來了

-1.83%

越踢越多

幾時到5毛日？

大市升, 我個倉跌
dllm

你唔好買貨啦

教主一入tsla即跌

市升 d股幾紅下

值
幾現實而且同妹妹仔會有計傾

升咗啲咩

納指靠半導體頂住

睇緊咩劇?

dis 準備爆升？

CAN巴話佢今次同暴巴個睇法係唔同
CAN巴睇升 vs 暴巴死神

fanng好似全部都升
納dee都幾難跌

支那劇

一堆人紅倉

有懷疑托大股

四巫日後 來鋪勁

4月大結局 當世神作

得d 大型推高納dee 其他都仆曬街

佢求其睇下又9up 唔好聽佢講 聽其他人講巨人仲好

提多次
$soxl 先係皇道

game, semi conductor, online stuff, ibb

又大回調?

West World概念股

CAN巴上水已經係指標,級數等同死神圖

唔通牙暴又中

有果果call成個倉都係紅

你架船入晒水

難道廢老又要經歷個市熔斷？

摸頂巴唔好GEL 半導體,你要知道自己有幾大威力

gogogo

S&P 突然咁龍

驚閪

差10% 就做完雞

垃圾fb

Sft大船廢到

又v 你唔悶我都悶

我仲蟹緊

人類已經阻止唔到NQ

gap up了
克𤺥係咪入貨啦

一升市 牛市股神即刻衝出黎吠

TLDR; value + growth

咪就係囉,都未到你個價仲gel乜

納dee升但個倉o的科技股跌

波幅市 ，橫含 打和

今日我tsm大發神威

隻隻-5%以上

夜麻麻梗係扑嘢 唔通mon市咩

逆科技大勢而行無結果

契媽強勢回歸，原諒我依個不肖子

夜期卦

真係好on9

FAANG 最後迴光反照

睇契媽日K圖開始向上

今晚MU同三倍做雞邊個會跑贏

AMTI 又鳩升。。。戇撚鳩

Arkk有升咩

Msft 龍到癲

GME又西冧 買張put試試佢先!!!!!!!!!

gme升=個市冧

等緊跌市

點解ft個現金購買力同現金結餘會唔一樣
係咪壞左

Disca同Viac都係拍av？
日日升都有

唔記得行番夏令

未入夠貨...33入咗少少咋

其實好事, 又到返龍頭股開波.

但個勢有啲弱

DISCA TO THE MOON

巴打半導研究得好仔細

開左孖?

viac日日升，買乜tesla tsm

個市升大股 唔升細股

指數升個股紅既喂

羅素同道指大棍

其實有咩跌，我個watchlist好綠

玩美股收息

首領又有咩position

你試下沽
佢就會升架喇

勁想佢地一次過俾市場收皮

有個中同依排日撚日post ig gel Tsla call

屌你老母執得幾百美係到gel

望到都燥 屌你老母 我講緊你呀

劉備 孔明 劉禪

Obviously, this is big crab night

ARKK突然咁有力

boz ARK is god

開左融資account但冇孖 我都係睇現金結餘算

係咪你放左

Aapl上呀

下年簽haaland

尊者係咪又想高j

今日幾明顯
呢堆好多人都係咁

似係為結期做野

正常

番工真係好撚辛苦，做左阿蛇同客磨心，比人屌到兩邊不是人，日撚日ot 到仆街，做到每日都唔知自己做緊乜，好想裸辭走

克狗盤後可以買貨

算啦，麵仔無乜燈力架喇

明明個市綠燈
但我個倉點解會係紅色

Sor囉

屌你又燈

你咪呀你

一定

打贏A米先再講

我ARKK成本110㗎

可以拎走既錢vs可以用黎買貨既錢

STOP IT

加油呀

眼光獨到，好想跟佢買6060，但又驚咗死神圖

Can巴錦囊：13300好走

撐住呀

我都返到好大壓力 但係返返下諗起冇得對沖點算

執幾百gel

nq 背離好嚴重
唔好追

百度好撚廢

tsla call幾百美？

最後的晚餐?

想跳樓

2021/3/19

四巫日
股票指數期貨
股票指數選擇權
個股期貨
個股選擇權

結算

今日又輸翻前幾日果d

10秒波幅嚟

完全唔知升左去邊

好睇

Tesla咩事

教主入左

垃圾靈車

死神出現，尋日都冇加到SE，今日升到

veri 係咪只識跌...

係 呢幾日其實大數升得多
但個倉贏得唔太舒服

工程

試多次納dee 頂唔穿就allin put

我已將今日TSLA股價封在697
大家可以早D訓

可能夠力打穿呢

頂唔順就酒啦 會返到有病

跌咗啲咩？

死神係咪仲係流浮山？

支持飛巴

US100 13300?

萬大事有教主殿後

阿蛇大撚晒

綠到唔識紅..... 輸咩呀

我大不了平手走

ndx 13600

好唔慣aapl咁正氣

10Y
1.59x
大位

坐得好穩陣

NVDA

串到咁笑死

今晚ARKK竟然唔跟TSLA

虐貓夠膽衝住我黎

有無人跑唔嬴soxl

好啦唔好再留意呢2隻啦

羅素繼續滅世

SOXL

Nvda 530目標價已到

最終無人取勝

3 大都市傳說之首
流浮山刀手

出晒tsm俾石仔自已玩

放出價又到了

MLA

係時候割肉走

anyone disagree semi conductor is monster